{
    "english": "英语",
    "german": "德语",
    "japanese": "日语",
    "korean": "韩语",
    "chinese": "中文",
    "traditional_chinese": "繁体中文",
    "previous_step": "上一步",
    "start_over": "重新开始",
    "recommended_products": "推荐产品",
    "your_selection": "您的选择",
    "What is your application?": "您的应用是什么？",
    "Wind Turbines": "风力涡轮机",
   "What is the application?": "应用是什么？",
    "Main Shaft": "主轴",
     "What is the shaft size?": "轴的尺寸是多少？",
    "More than diameter 350 mm": "直径大于 350 毫米",
     "Less than diameter 350 mm": "直径小于 350 毫米",
   "Where is the encoder mounted?": "编码器安装在哪里？",
    "On shaft (at the end)": "轴上（末端）",
    "Around the shaft": "轴周围",
    "Blades": "叶片",
    "Other": "其他",
    "Cobots": "协作机器人",
    "Joints": "关节",
   "Does it require functional safety?": "是否需要功能安全？",
    "Yes": "是",
     "No": "否",
     "Grippers": "夹爪",
    "AGVs": "AGV",
    "Drivetrain": "传动系统",
     "Sensor Side": "传感器侧",
    "What accuracy is needed?": "需要什么精度？",
    "Better than +/- 10 μm/m": "优于 +/- 10 微米/米",
   "Incremental": "增量式",
   "Printing": "印刷",
     "Worse than +/- 10 μm/m": "差于 +/- 10 微米/米",
   "What protocol is required?": "需要什么协议？",
    "BiSS, SSI, SPI": "BiSS、SSI、SPI",
    "Mitsubishi, Yaskawa, Fanuc": "三菱、安川、发那科",
     "Any": "任何",
    "Medical": "医疗",
    "Surgery Robots": "手术机器人",
     "What is the focus?": "焦点是什么？",
    "Tools": "工具",
     "Surgery Beds": "手术床",
     "CT Scanners": "CT扫描仪",
   "Sample Handling": "样品处理",
     "What type of solution?": "什么类型的解决方案？",
    "Absolute": "绝对式",
    "Linear or Rotary?": "线性还是旋转？",
    "Rotary": "旋转",
    "Gimbal": "云台",
     "What type of gimbal?": "什么类型的云台？",
     "Pan-Tilt": "平移倾斜",
    "Roll-Stabilized": "滚转稳定",
    "3-Axis": "三轴",
    "Exoskeletons": "外骨骼",
   "What is the exoskeleton used for?": "外骨骼用于什么？",
     "Industrial": "工业",
   "What is the focus area?": "重点领域是什么？",
    "Upper Body": "上半身",
   "Does it require feedback control?": "是否需要反馈控制？",
   "Lower Body": "下半身",
    "What type of assistance is needed?": "需要哪种类型的辅助？",
    "Full Support": "完全支持",
    "Partial Support": "部分支持",
     "What is the rehabilitation goal?": "康复目标是什么？",
    "Gait Training": "步态训练",
     "What type of feedback is required?": "需要哪种类型的反馈？",
   "Visual": "视觉",
    "Haptic": "触觉",
    "Upper Limb Therapy": "上肢治疗",
   "Is fine motor control required?": "是否需要精细运动控制？",
   "Military": "军事",
    "What is the focus of the exoskeleton?": "外骨骼的重点是什么？",
   "Load Carrying": "负载携带",
    "Enhanced Mobility": "增强的机动性",
    "Does it require terrain adaptation?": "是否需要地形适应？"
}